可唔可以民間記者會宣布 全民起義 見狗就唔好打

可唔可以民間記者會宣布 全民起義 見狗就[唔]好打